賣蠟燭係咪真係咁易做

IG好似咁多人賣咁 有冇人其實貨源喺邊？

Btw新年快樂呀大家 祝大家身體健康

原材料平 一支賣幾十一百賺到笑

百幾二百起跳...... 知唔知原料點樣入？

Iherb都有啦

是但係街買d 白蠟燭熔撚左佢加少少香精是但倒返入d 模度又可以賣幾十

上淘寶大把

我都想知
有d整到好靚

仲好香

但都想買嚟燒下 睇下可唔可以放鬆個人有無黃店推介下

天才

邊度買材料

諗起 Gwyneth Paltrow 西蠟燭

介唔介意add埋我

人地屎萊姆隻頭馬 Rose Ma做埋導師喇
你話易唔易